[痴線作者] 你俾兩樣嘢我，我寫段甜估出黎

大家好，唔知有冇人記得我，我就係之前作[若華與月蛾 禁斷的同性愛情]個痴線作者

話說就一時手癢，想用錯誤嘅方法練下文筆，所以請留低兩樣嘢（可以毫無關連），然後我會作一段仔甜估出黎

利申: 開左sem，出文可能要耐啲

push

pishhhhhhhh

原子同質子

樓主同欣宜

香蕉 鍋鏟

catgirl 肥絲

原子溫柔地用自己得身體包裹著質子，質子正愉快地沉浸在這片祥和的溫柔鄉。

不料原子突然暴露自己性虐待的嗜好，把質子體內得兩個上夸克，和一個下夸克，用膠子傳遞的強交互作用綑綁在一起。

「嗚嗚嗚。。。」被束缚起來的質子只能吐出點點微弱的呼喊。

豈料這反而激起了原子的獸性，狠狠地把硬長的陰莖插進質子滿是正電荷的淫穴當中。

原子摩擦帶電的特性，令他的一抽一插都刺激著質子的陰蒂。

「啊啊啊啊」質子的陰道內壁忍受不了如此激烈的摩擦，終於高潮了。

但特性極其穩定的特性，令她永遠不會衰變，只能一生一世留在這個原子世界當中被原子當作性奴使喚。

你老豆就屌欣宜

漒水
菊花

吃個飯再繼續

Pish

屎坑同花槽

茶餐廳 TVB

殯儀館 大提琴

當香蕉遇上鍋鏟，本是一場耐人尋味的邂逅。但一見如故的兩人，卻在對方的眼眸深處當中找到閃爍的一點微光。就是這一點星星之火，燃點了他們的愛情。

香蕉躺在煎pan上，早已剝去黃色外皮的她，雪白的胴體在鍋鏟面前表露無遺，美不勝收。察覺到鍋鏟的眼神，香蕉害羞的別過頭去。

「你要溫柔點哦」

試問又有誰能忍受這句話的誘惑? 只見鍋鏟挺起了堅硬的鏟頭，一把壓住香蕉。香蕉一邊承受著煎pan的熱力，另一邊又被鍋鏟壓得透不過氣來。這種刺激令香蕉欲罷不能，死去活來。

鍋鏟把香蕉又煎又翻，只見香蕉的背面已經滲出了一絲絲的汁液，和梅納反應產生的一片金黃。

在鍋鏟的蹂躏下，香蕉伴隨着煎炒的「滋滋」聲，呻吟聲起落有序。

「啊。。嗯。。啊啊啊」香蕉最終迎來了激烈的高潮，身體也融化在愛欲當中，一道炒香蕉便完成了。

ging ar ching

士多啤梨同電路板

老衲 溝女洞西法

屠龍

傘

蛋黃哥同minions

雪櫃 冰

連尼住同牙joe

螺絲批同螺絲

天花板同太陽

梁振英 林鄭

雞粉加天花板

電腦ram + 叉燒飯

電油 + 籃球襪

朝代 股票

床褥 枕頭

樓主同我

牙刷牙膏

叉燒包同開鎖佬

IE 同 Chrome

枕頭 攬枕

創業龍同會計妹

風扇 冷氣機

電話同窗花

太陽
腳趾甲

連尼住 望遠

痴撚線

肥絲大隻 癲狗廚子

雪女 四人同心

擦膠 肥仔

樓主同樓主老母

已婚的鳴人
已婚的小櫻

到下年都未寫得完喎

ig 與 og

每20就寫啦 有排你寫

點解可以咁快手
你個腦係腦係分分秒秒都諗緊甜故

10嘅倍數嗰留言先寫啦 唔想拎gpa黎寫作

命運就如頑童的惡作劇。在充斥着機油味的空間內，有一點嬌嫩的紅與這機械世界格格不入，她是一顆土多啤梨⋯⋯

她身旁的電路板顯然不知道她是何物，在兩者之間一點五吋的距離間，卻是跨物種的萬丈之距。

先撘話的是電路板，撕開了尷尬的空氣後，連連不斷的話題相應而至。

在短短的48小時內，他們由陌生人成為了戀人。

未完

爛屎 腸仔包

腳皮 花生油

手錶
雲

Btw 估 故

植物人男女

地契 心臟起膊器

7-11收據 + 貝加爾湖

究竟你有幾想睇植物人男女既甜故

好想，因為太刺激啦

見你咁想睇就幫你推一推啦

死魚屌死魚

我唔中意同隻狗做愛

碎肉機同春袋

鯊魚 太陽能板

狗同樓主

推

徐志摩同魯振順

隨著平流層持續不斷的強風，經過無數公里的飄流，無限時間的洗禮，一張堅強堅韌的7-11收據終於降落在她朝思暮想的貝加爾湖的中心。

「噢，親愛的貝加爾湖，我們終於......終於能相聚了！」激動的收據閉上雙眼將全身依偎在貝加爾湖身上，「貝加爾，你是何等的偉大，何等的強壯！這麼多年來，在風中被調教時，我在想著貝加爾會如何用強壯的身體保護我；在雨中被瘋狂地被射得滿身髒水時，我在想貝加爾會如何用潔淨的體液洗滌我的心靈；在太陽中被曬得欲火焚身時，貝加爾會如何用龐大的身軀包覆著我讓我免受紫外線的性騷擾！」

收據坦胸露背地浸淫在貝加爾的身體裏，享受著貝加爾體內的温度與濕度。

「啊......噢噢......哦～～啊啊啊！！！」突然，7-11收據感到全身都有刺痛的感覺，她猛地睜開眼睛，發覺「貝加爾」的身體竟然不是悠然的汪藍色，而是散發著危險氣息的泥黃綠，而伴隨著的還有極高濃的硫酸及高逹九十度的高温！

7-11收據的身體被這不明湖泊的身體逐漸侵犯溶解著，受著比電椅痛苦千萬倍的酷刑，這將會是她一生之中最後的一幕高潮。

「啊啊啊！好疼啊啊啊！你究竟啊啊啊啊啊！是誰啊啊啊啊啊啊啊！」她用盡全身僅有的力氣大聲叫喊「啊啊啊！！啊！噢！噢............噢.................」

就在7-11收據結束她漫長的據生前，神秘湖泊終於甦醒了，她最後聽到的一句話，就是：「痴撚線，乜撚野貝加爾湖呀屌，呢度叫做箱根呀屌，我係箱根入面嘅一個細細地嘅火山湖黎㗎咋屌，咪撚嘈住我瞓教啦屌，宜家幾點鐘呀屌！叫春就返7-11對住個收銀機叫啦屌！」

就這樣，可憐的7-11收據只能含冤地於這火山湖體內化成一堆營養，於火山湖體內的古菌孕育出新生命.....

完

IFC同我條腳毛

吳小姐 (他們想要強姦我.jpg)
鄧佳華

林鄭月娥 & 樹大有HallG

棋靈王 鮑姐

trump 同習總

耳筒同飯

明明作者好忙想個post沉，點解又會推翻上黎

我有禮貌啲講句，閣下真係痴撚線

射射我啦

Push

娥姐 同 普通話

大日本帝國+大東亞共榮圈

十字批同一字批會唔會刺激啲

飛機場 墳場

printer同煙灰缸

我到底睇緊乜撚野

欣宜+cat girl

港鐵 獅子山隧道

煙頭 龜頭

我同樓主老母
結局要係生左樓主你
謝

樓主既然想沉post
大家唔好再推啦

。

啱呀啱呀

連登有愛，一齊可憐下樓主gpa

咁作者難為咁得閒蒲下頭好啦

蒲頭無文

IOS WINDOW

黃毓民 老燒 黃洋達 三角戀

繼續唔好推

唔好推到上熱門

你係咪識我㗎

Eason and Madonna

大家唔好推啦

找數啊

風箏與風

真係唔shake，純粹好想睇植物人男女嘅激情場面

小巴 指申油